鮨 生日飯

我上星期剛剛腸胃炎，個肚仲係脹脹的，今個星期四生日。佢話我生日比個 surprise我，同我去鮨(鮨係元朗一間最貴的日本料理餐廳),我同佢講，我仲未好番，個肚仲係唔掂。佢話要成個星期前 book, 去食貴野，梗係要特別日子去，你生日去啱哂！ 佢仲話，有無睇醫生呀？！ 見佢興致勃勃我唯有答佢，好啦，食完再去睇醫生。。。

我明明係 like法國菜， 係，0係上年周年紀念去左。我無話唔 like日本野，但我腸胃炎，食中菜唔係好 d嗎？

我唔知佢愛自己多 d, 定愛我多 d. 我係咪好少氣。。。

不如我代你同佢去，我想食好耐

唔食慳返